摩連奴嘅隱藏目標係唔係破雲加49場不敗?

而家已經20場

下季和足一季38分的話可能唔夠護級

只差餘下9場+下季頭20場